我不是一定要你回來

只是當又一個人看海
回頭才發現你不在 留下我迂迴地徘徊

識啲嘢喎